人生得瞓同飲

都已經好幸福

真

仲有返工呀屌

daddy養我

養你條女

冇女

啱囉 即係唔洗養

一齊cow女

？冇女

Wow

你都唔係認真既

肩好耐冇見啦

你都成日周圍溝女

人生如夢

認真就唔會